明天的兄弟去的話有咩裝備一定要戴

我見意平平地整部osmo action掛係backpack條帶到
帶咩事黑警都唔敢亂來
個鋼盔要幾錢
不過最緊要戴goggle
今日有兄弟射爆左隻眼

想知個位巴打而家點

偽大礙不過未知會唔會盲

無大礙